Luna is a Bep 麻甩系

有沒有人可以解釋副歌嗰啲歌詞俾我聽

咪話而家好多女仔打住「麻甩系」旗號 扮真性情搏人like搏人溝 好難明咩

咁其實佢係話自己係定唔係

佢 Diss 緊啲打住「麻甩系」旗號嘅女仔啊 真係咁難明咩？

火炭麗琪?

好柒